今時今日邊隻BT client最好用?

唔要大陸野

Transmission

有安全漏洞

deluge

aria2

垃圾

^

btw，用緊kde自帶嗰隻ktorrent

foxy

qBittorrent

uTorrent

v 2.0.4

ut 1.8.5-2.2.1:
1. 關閉Web UI功能
2. 關閉高級選項中的net.discoverable選項(默認開啟)

Linux

用開synology 入面內置個downloader

用緊raspberry pi + transmission daemon 24*7 down av，又慳電又快，好正

Qbittorrent for sure
[url][修改版] 會自動Block迅雷嘅qBittorrent (2) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

qbittorrent-nox

qBittorrent有個bug好麻煩

成日畀佢搞到熄唔倒機

Free Download Manager

bittorrent

Transmission最簡單 但唔識set 唔夠快